# lab-1

## Запуск
Для запуска лабы надо развернуть Docker скопировав туда 
main.c, start.sh и Makefile

На docker машине заппустить сборку лабораторной

запустить start.sh и получить файл out.txt с данными о запусках
